[蒙面法]法例全文

手足們留意
一齊諗計

push

我都幾肯定popo冇不反對通知書
所以佢地都係未經批准集結

咁警務人員蒙面點計 而家問題喺示威者暴動你又拉咗 告都吿埋 但警察犯法一啲事都冇 我唔撚同你講訴唔訴求 喺公唔公平呀屌你老母

受僱專業人士可排除

btw 大家sd 定信去3M 問下豬嘴可否防止細菌散播啦
另外佢寫左先前存在既醫學原因可以戴mask，大家記得隨時感冒。

4(3) 有用
唔一定要專業人士
只要係受顧人仕或者有醫生證明
後者簡單
前者都唔難
可能有人想用廿蚊請blogger,或者作者，或者攝影師呢

教育局叫學生病咗就留喺屋企

指引姐，我出去行下出汗就好番啦。
另外，警察點樣判斷一個人既身體狀況或宗教信仰？如果有一個新既宗教出現，係男女都要蒙面？咁又會點？

即係批咗不反對通知書都唔可以蒙面?

港共最大核彈已上水 求文宣&外國手足火力全開!!!

時間：周末：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
紅土黃何九：馬頭圍邨球場／亞皆老街球場／
將軍澳：／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署
天水圍：嘉湖銀座／
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣公園／
南區：香港仔中心／